\begin{landscape} 
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOCubataoCentro.pdf}
      \caption{Cubatão Centro - Observado\label{fig:WindRoseCuCentroOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOCubataoCentro.pdf}
      \caption{Cubatão Centro - Simulação\label{fig:WindRoseCuCentroSIM}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOCubataoVMogi.pdf}
      \caption{Cubatão V Mogi - Observado\label{fig:WindRoseCuVMogiOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOCubataoVMogi.pdf}
      \caption{Cubatão V Mogi- Simulação\label{fig:WindRoseVMogiSIM}}
    \end{subfigure}
    \caption{Rosa dos Ventos nas estações. Vento Observado e Simulações}
    \label{fig:RosaVento1}
  \end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOCubataoVParisi.pdf}
      \caption{Cubatã V Parisi - Observado\label{fig:WindRoseCuVParisiOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOCubataoVParisi.pdf}
      \caption{Cubatão V Parisi - Simulação\label{fig:WindRoseCuVParisiSIM}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOIAG.pdf}
      \caption{IAG - Observado\label{fig:WindRoseIAGOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOIAG.pdf}
      \caption{IAG - Simulação\label{fig:WindRoseIAGSIM}}
    \end{subfigure}
    \caption{Rosa dos Ventos nas estações. Vento Observado e Simulações. Continuação}
    \label{fig:RosaVento2}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOIbirapuera.pdf}
      \caption{Ibirapuera - Observado\label{fig:WindRoseIbirapueraOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOIbirapuera.pdf}
      \caption{Ibirapuera - Simulação\label{fig:WindRoseIbirapueraSIM}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOOsasco.pdf}
      \caption{Osasco - Observado\label{fig:WindRoseOsascoOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOOsasco.pdf}
      \caption{Osasco - Simulação\label{fig:WindRoseSIM}}
    \end{subfigure}
    \caption{Rosa dos Ventos nas estações. Vento Observado e Simulação. Continuação}
    \label{fig:RosaVento3}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOPinheiros.pdf}
      \caption{Pinheiros - Observado\label{fig:WindRosePinheirosOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOPinheiros.pdf}
      \caption{Pinheiros - Simulação\label{fig:WindRosePinheirosSIM}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOSantoAmaro.pdf}
      \caption{Santo Amaro - Observado\label{fig:WindRoseSAmaroOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOSantoAmaro.pdf}
      \caption{Santo Amaro - Simulação\label{fig:WindRoseSAmaroSIM}}
    \end{subfigure}
    \caption{Rosa dos Ventos nas estações. Vento Observado e Simulação. Continuação}
    \label{fig:RosaVento4}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOSaoCaetano.pdf}
      \caption{São Caetano - Observado\label{fig:WindRoseSaoCaetanoOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOSaoCaetano.pdf}
      \caption{São Caetano - Simulação\label{fig:WindRoseSaoCaetanoSIM}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOSJCampos.pdf}
      \caption{S José dos Campos - Observado\label{fig:WindRoseSJCamposOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOSJCampos.pdf}
      \caption{S José dos Campos - Simulação\label{fig:WindRoseSJCamposSIM}}
    \end{subfigure}
    \caption{Rosa dos Ventos nas estações. Vento Observado e Simulação. Continuação}
    \label{fig:RosaVento5}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosOBSERVACAOSorocaba.pdf}
      \caption{Sorocaba - Observado\label{fig:WindRoseSorocabaOBS}}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[b]{0.47\linewidth}
      \includegraphics[width=0.59\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Vento/RosaVentosSIMULACAOSorocaba.pdf}
      \caption{Sorocaba - Simulação\label{fig:WindRoseSorocabaSIM}}
    \end{subfigure}
    \caption{Rosa dos Ventos nas estações. Vento Observado e Simulação. Continuação}
    \label{fig:RosaVento6}
  \end{figure}
\end{landscape}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
